唔買保險 抵你窮

投資策劃師

床單咪上到mdrt

熊仔頭個cherry?

又係豬膽鼻

保險阿豬阿狗都做到pass五份paper以為自己天才

想呃人 要先呃到自己

床單策劃師

吹到幫人 以為做醫生咁偉大

講真，佢自己有冇買先？
我發現全部買呢啲保險嘅都係同一個樣同模
佢無啦啦搵你啲對話仲搞笑

幾年冇見過呢條女

啲垃圾保險狗地產狗傳銷狗成撚日話自己幫人
幫你老母咩
自己有錢賺仲好意思話幫人

賺夠喇

做咩鳩

大部分但投資同saving
仲衰過淨係賣protection
真係害好多人

真
仲仆街過賣真保險

保險d卷咁撚易考都拎出黎

屌你我之前幫個fd掛牌都考過背哂d mc根本可以一下攪掂但我完全唔知係咩來 on99 d所謂財務策劃自己買etf都得喇 問多2句都口啞啞

床單保險師